想搵部菲林相機...

新手想玩菲林相機
有冇啲有齊p a m mode嘅相機推介？
暫時淨係睇左Minolta x-700, Nikon FG, Canon A-1
呢幾部如何？
Thanks ching

新手去鴨記或者東昇買係咪無咁好
見之前有人話可能恰你唔識 容易買到壞機

Canon Eos 1v

日本YAHOO自己BID, 穩陣又平過鴨記東昇.

東昇係水魚價, 鴨記係專扼新手, 靚野都唔會到你手.

不過要都係個句, 機械野幾十年都唔會點壞, 但電子感光UNIT好難講.

呢幾部比就X700 喺Ebay搵個有信譽嘅賣家買 如果靚靚仔仔跟MD50.7嘅話 價錢唔好多過hkd800

日本yahoo宜家已經好伏 好多人好唔老實
網上bid真係得ebay 起碼賣家都守規矩

同埋唔明點解咁機械情結
機械你唔用一段時間已經好易笠油
你係真係拎部機黎用既話電子一定又快又準
講真 部機械機個測光都係電子野咪又係會壞

我都曾經追過機械 但效率真係冇電子咁好
暫時我覺得全機械機係得極端天氣可靠
同埋個樣靚仔d
以上係講緊135相機

同埋我冇否定機械機 我自己都鍾意用

利申接觸冇耐

canon a-1啦

機械唔用一段時間會笠油係咩邏輯嚟
唔識打理部機就柒埋一二邊啦
機械個測光壞又點，唔事必一定要用架喎
無測光唔識影相？
電子機準呢下真係人唔笑狗都吠
你用過幾多部電子機？
除非係近代有埋自動對焦/千禧年打後岀嘅電子機都仲可能準
閒閒地三、四十年機齡嘅電子垃圾，唔會係準囉

都估到你又撩人嗌交
人地話明新手你話冇測光唔重要
咁你咁多post推薦人m6把鬼？
你用電子機用到唔準 唔識打理就柒埋一二邊啦
我冇否定過機械 你鍾意被逼害妄想我都冇計

呢下我一半撐仆蛇就係因為新手先要練人肉測光 再唔係就用手機測光錶囉

body 除左135真心唔like 舊野。

機械bidy 值錢係因為用菲林，唔係技術本身。同埋cmos 技術因為先天設計，仲未突破到光并效應，發揮唔到biogon 既design, 攪到堆鏡越做越大枝

而且因為post 主要用晒乜7 mode 先講電子野。現實未壞好多時都因為老化唔準.

條傻鳩講乜野電子垃圾，咁環保，smart phone 都咪用la

M6唔係買個測光
係買個logo

電子垃圾唔撚係講環保呀
係解行電子快門嘅垃圾
閣下就係一件人形垃圾

Logo buyer唔好學人講咁多嘢啦

個logo背後嘅工藝同品質你感受過未？

咁就唔係買個logo啦
語障

識唔識咩叫Symbolic？

條友己經痴左線. 語無論次. 由佢單機算LA.

minolta 50 1.4 , 58 1.4都好平
要買就一定買大啲光圈

不過58 1.4無md版，用唔到p mode